大雨灑過後晴天 是老生空話 志在哄騙

從上次吵架後不瞅不睬不見

彼此關係急促擱淺

若那天故事重演 讓惱火依稀沉澱

共你也許有幸較早以前 已組織婚禮盛宴

Kay bb 呢首好聽

識貨ar

雨過天陰

我都係希望雨後會係天晴

聽日一定會好天Ge